[{"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/557452014", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/512180927", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295092855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295092855/answer/559316060", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u4e5f\u5b58\u5728\u5b64\u7acb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304203965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304203965/answer/559585078", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u4e00\u79cd\u732b\u7279\u522b\u50cf\u5973\u4eba\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288784095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288784095/answer/556513512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u628a\u300a\u77e5\u5426\u77e5\u5426\u5e94\u662f\u7eff\u80a5\u7ea2\u7626\u300b\u79f0\u4e3a\u5c0f\u7ea2\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37955865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37955865/answer/576869044", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u90e8\u961f\u7684\u7ec4\u7ec7\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/575159709", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275830694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275830694/answer/557001349", "content": "\n\u4f60\u8ba8\u538c\u8521\u5f90\u5764\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/555427631", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309394757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309394757/answer/575741919", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u6d3b\u5230\u5927\u6218\u540e\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u5e78\u798f\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309682706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309682706/answer/578066274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u51fa\u73b0 100 \u5143\u65e0\u95e8\u69db\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u6280\u672f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f8a\u6bdb\u515a\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5177\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576980403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19812276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19812276/answer/577452398", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b66\u597d\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22024254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22024254/answer/575205696", "content": "\n\u4e8e\u654f\u6784\u578b\u4e0e T-U \u6784\u578b\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309321395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309321395/answer/577750903", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u804a\u5929\u5b9d\u9080\u8bf7\u65b0\u4eba\u7ea2\u5305\u4ece1.5\u5143\u53d8\u62100.01\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/567525170", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27184601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27184601/answer/566160845", "content": "\n\u95ed\u53e3\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u7684\uff1f\u600e\u4e48\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28043219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28043219/answer/550442443", "content": "\n\u5218\u6b63\u98ce\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u907f\u514d\u88ab\u706d\u95e8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295188501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295188501/answer/573504437", "content": "\n\u4f60\u7684\u9886\u5bfc\u90fd\u6709\u90a3\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff0c\u8ba9\u4f60\u4e0d\u5f97\u4e0d\u4f69\u670d\u4f60\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54231137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54231137/answer/575502749", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u5b57\u6709\u591a\u4e00\u9488\u89c1\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20399212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399212/answer/573933499", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571394505", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306947866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306947866/answer/573092893", "content": "\n\u4e70\u7684\u623f\u5b50\u8dcc\u6389\u9996\u4ed8\u662f\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/568311324", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306375880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306375880/answer/570565229", "content": "\n\u5c0f\u4e09\u8f6c\u6b63\u540e\u8fc7\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u62a5\u5e94\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26291599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26291599/answer/571481954", "content": "\n\u7bee\u7403\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35144869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35144869/answer/569674457", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66f9\u4fdd\u5e73\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u72d7\u5341\u4e09\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/546408914", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307416165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307416165/answer/566285314", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u892a\u53bb\u6bdb\u8fd9\u4e48\u4fdd\u6696\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288093713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288093713/answer/553693092", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27117209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27117209/answer/567809164", "content": "\n\u75d8\u75d8\u6ca1\u4e86\uff0c\u7559\u4e0b\u75d8\u5370\u75d8\u5751\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/538875193", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/543771666", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23246712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23246712/answer/555665560", "content": "\n\u96c5\u601d\u5efa\u8bae\u81ea\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/544366135", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020032/answer/513922310", "content": "\n\u4f60\u62bd\u8fc7\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u6839\u9999\u70df\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/540893621", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297793552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297793552/answer/552026566", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5468\u6770\u4f26\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297498008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297498008/answer/574846498", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u4e13\u79d1\u751f\u5b58\u5728\u504f\u89c1\uff0c\u4e13\u79d1\u751f\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u5dee\u52b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309566758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309566758/answer/577174037", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u718a\u732b\u53ef\u4ee5\u5728\u4f17\u591a\u8868\u60c5\u5305\u4e2d\u8131\u9896\u800c\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/528330472", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304588882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304588882/answer/547220333", "content": "\n\u8c01\u662f NBA \u6700\u81ea\u4fe1\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304198301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304198301/answer/542476969", "content": "\n\u8d4c\u535a\u7684\u5957\u8def\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295154775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295154775/answer/543460718", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5355\u673a\u6e38\u620f\u300a\u53e4\u5251\u5947\u8c2d 3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66409748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66409748/answer/522213654", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u7384\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u540e\u671f\u300c\u5723\u9636\u591a\u5982\u72d7\u300d\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309090523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309090523/answer/575744623", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309090523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309090523/answer/576629595", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/522685171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/524005397", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308792911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308792911/answer/574123041", "content": "\n\u7384\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u4e2dboss\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u8f70\u6740\u65e9\u671f\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309120418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309120418/answer/575157702", "content": "\n\u4eba\u673a\u662f\u5426\u662f\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u7684\u4e00\u5927\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577002866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309552799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309552799/answer/577012644", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u5185\u90e8\u5e74\u4f1a\u5185\u5bb9\u201c\u6211\u4eec\u662f\u5426\u9762\u5bf9\u4e00\u5c0f\u7fa4\u6fc0\u8fdb\u7528\u6237\u8fc7\u4e8e\u8f6f\u5f31\uff1f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/562939381", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308117532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308117532/answer/576084956", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u8bd7\u4eba\u559d\u7684\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u9152?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31181657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31181657/answer/570804933", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19568240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19568240/answer/578200450", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u7684\u5fc5\u8bfb\u4e66\u76ee\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/576583677", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301685489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301685489/answer/576990179", "content": "\n\u5982\u679c\u7f18\u5206\u6765\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u8ddf\u975e\u6d32\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156121/answer/571484095", "content": "\n\u4e91\u5357\u4e3d\u6c5f\u771f\u7684\u50cf\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/573780794", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u4e14\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307380107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307380107/answer/575840450", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5b54\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299049740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299049740/answer/573906311", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\u9524\u5b50\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28056987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28056987/answer/546395155", "content": "\n\u7537\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u978b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35512561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35512561/answer/571295778", "content": "\n\u6210\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301989464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301989464/answer/544046421", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u897f\u65b9\u5e74\u8f7b\u8001\u5916\u5728\u4e1c\u5357\u4e9a\u6d41\u6d6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307405316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307405316/answer/569659960", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5c31\u804c\u524d\u666f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297852409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297852409/answer/508327084", "content": "\nDota 2 \u4e2d\u54ea\u4e2a\u82f1\u96c4\u6700\u4f1a\u300c\u5212\u6c34\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308348507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308348507/answer/568779386", "content": "\n2019 \u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c4\u5212\u8be5\u5305\u542b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304754544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304754544/answer/567153663", "content": "\n2018 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u521b\u610f\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24333316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24333316/answer/517362518", "content": "\n\u5e72\u6e7f\u5206\u79bb\u536b\u751f\u95f4\u600e\u4e48\u8bbe\u8ba1\u65e2\u5408\u7406\u53c8\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38051155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38051155/answer/562342039", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u4f7f\u4f60\u6027\u683c\u5927\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24914488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24914488/answer/557175006", "content": "\n\u7a7a\u7ba1\u8ddf\u98de\u884c\u5458\u5728\u8d77\u98de\u548c\u964d\u843d\u7684\u65f6\u5019\u901a\u5e38\u4f1a\u8bb2\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307093665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307093665/answer/560780928", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u300a\u8d35\u5708\u300b\u5bf9\u4e8e\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u91c7\u8bbf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284549387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284549387/answer/506390903", "content": "\n\u60f3\u81ea\u5b66\u4e00\u79cd\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\uff0c\u5404\u79cd\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31940418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31940418/answer/459276187", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728KTV\u66f4\u597d\u5730\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/549087664", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301608212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301608212/answer/547970883", "content": "\n\u764c\u7ec6\u80de\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6740\u6b7b\u4eba\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u548c\u6b63\u5e38\u7ec6\u80de\u5728\u4eba\u4f53\u5185\u5171\u5b58\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20590982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20590982/answer/555490831", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u5f00\u8f66\u624d\u7b97\u662f\u5f00\u8f66\u5f00\u5f97\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266913844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266913844/answer/500134891", "content": "\n\u5f88\u591a\u975e\u8868\u6f14\u7cfb\u5973\u5b69\u6bd4\u5076\u50cf\u660e\u661f\u8fd8\u8981\u6f02\u4eae\uff0c\u5374\u4e0d\u53bb\u5f53\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41785968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41785968/answer/531116518", "content": "\n\u6e05\u671d\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u60b2\u5267\u7684\u671d\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296397428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296397428/answer/502192709", "content": "\n2018\u5e74\uff0cBAT \u548c Google / Microsoft \u4e4b\u95f4\u7684\u6280\u672f\u5efa\u8bbe\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/543526492", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/499835352", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34812534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34812534/answer/576222117", "content": "\n\u7537\u58eb\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u6253\u7406\u53c8\u597d\u770b\u7684\u53d1\u578b\uff08\u9664\u5bf8\u5934\u5916\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287458289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287458289/answer/502405842", "content": "\n\u5e03\u9c81\u65af\u97e6\u6069\u4ed6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9009\u62e9\u7528\u8d22\u5bcc\u53bb\u5321\u6276\u6b63\u4e49\uff0c\u800c\u9009\u62e9\u53bb\u6210\u4e3a\u8759\u8760\u4fa0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297498008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297498008/answer/532339911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u4e13\u79d1\u751f\u5b58\u5728\u504f\u89c1\uff0c\u4e13\u79d1\u751f\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u5dee\u52b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35123246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35123246/answer/530757820", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u662f\u5426\u88ab\u795e\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296278616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296278616/answer/499197964", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u7684\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26611762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26611762/answer/534905215", "content": "\n\u600e\u6837\u6709\u6548\u7626\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58317302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58317302/answer/156869330", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u7231\u8bbd\u523a\u652f\u4ed8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309754424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309754424/answer/578248371", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f\u516b\u5206\u4e4b\u4e00\u51b3\u8d5b\u8096\u667a\u90dc\u6797\u5efa\u529f\uff0c\u4e2d\u56fd\u961f\u9006\u8f6c\u6218\u80dc\u6cf0\u56fd\u961f\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24341239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24341239/answer/527915345", "content": "\n\u5728\u82cf\u9ece\u4e16\u8054\u90a6\u7406\u5de5\u5b66\u9662 (ETH Zurich) \u5c31\u8bfb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/577482341", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263485640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263485640/answer/578059189", "content": "\n\u603b\u4f53\u6bd4\u4e2d\u56fd\u4e0d\u53d1\u8fbe\u7684\u8bf8\u5982\u5357\u4e9a\u3001\u4e1c\u5357\u4e9a\u6216\u4e2d\u4e1c\u3001\u62c9\u4e01\u7f8e\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u5730\u533a\u5b83\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u4e2d\u56fd\u597d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309560846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309560846/answer/577887005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u201c\u51fa\u8f68\u95e8\u201d\u5973\u4e3b\u88ab\u62d8\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309682706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309682706/answer/577946172", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u51fa\u73b0 100 \u5143\u65e0\u95e8\u69db\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u6280\u672f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f8a\u6bdb\u515a\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5177\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301391577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301391577/answer/578246719", "content": "\n\u6027\u611f\u7684\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u953b\u70bc\u51fa\u6765\u7684\u5416\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289816426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289816426/answer/576471234", "content": "\nLEX\u3001\u5929\u5802\u548c\u5c0f\u667a\uff0c\u5f53\u5e74B\u7ad9\u6f2b\u8bc4\u533a\u4e09\u5de8\u5934\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728LEX\u7684\u540d\u6c14\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57411072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57411072/answer/545472946", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}]